毒撚秒回（26）

醜醜唔好屌我

差少少就1001咗 好彩

屌 其實我唔想開

瓜瓜你好偉大

幾時錫我2啖

濕濕

瓜哥留個名先

冒住好大風險比人嬲一日

做咩

唔會既

十三世書話約我地

講笑咋

無我份？

樓下等

MO

屌咩 又自私玩

唔去囉 me留係到

竟然陰天,冇得去行山

留在我身邊？

ho 5 ho sin

新人留名

新人要自貼

實好嫁

你今日貼左未

你呢你呢？

怕醜咖嘛

瓜仔好波

一早貼左啦 你唔信咪問下其他人

男神

都無人 唔駛怕啦

我都貼左啦

啲人會偷睇

你先係囉

你地都係

幾刺激

衰鬼

低調啦

仲有邊個未自貼

出面好多護眼post

即係咩？

綠帽

我又醒了

到我想訓返

點解d女有男朋友都唔知足

有冇人掛住我

我

比人燒袋 所以唔掛

十三世
仲想講冇tim

冇人要燒你袋

差d見上帝

聽日要面試
撲街啦

咩事幹

的士狗 以後係行人路鳩企都唔敢用電話 成架車 衝上行人路

你寶寶會

男女都一樣

撞翻佢轉頭

你肯定唔係見閻羅王

留名

妻妻

佢睇緊人完LOL

今朝企係行人路 架的士無啦啦衝左上黎 係我身邊行過 我見佢衝上黎o左咀 無哂反應

咪就係

你想我死嗎？ 心淡

聽日同大家賽後檢討

唔同我傾計

我唔會

大難不死 必有後福

咁都好啲 保得住袋袋

no 我打贏左哈帝斯了

我都唔會

留番俾你女朋友

咁叻！

邊有唔同你傾
你個傻仔自己訓返

人就係犯賤 無情侶既人 永遠都唔會有

冇人一開始就有情侶

攰啊嘛

屌你咩 咁咒我

我差d跟星矢去左極樂世界

尋日做咩來

灰左

我有
左手同右手 做左好多年情侶

即刻仆出嚟

指腹為婚叫乜

返工 企左8個鐘

跟星矢唔好咩？

好啦原諒你啦
要搵我傾實搵陪你嫁

岩岩做緊野啊

你是例外 冇人想聽你d情史呀

嘻嘻

咁矮矮繼續訓

不知所謂

咪又係無女

咦

明天會更好

無聖衣

今晚好好教訓你

咦你屎忽叫你唔理人

我想食雞翼啊 妻妹

會咩

聽住先

到你有個陣可能都係

自製一件

尋日食曬好耐

我一直都無

我覺得我唔會

我會

你？應該都會ga

唔做鋼鐵性鬥士

留名跟進

我好專一ga

肥矮柒毒

我都係

我都好專一 專一鐘意靚女

咁sweet既咩

濕濕好正

PMED

我唔鍾意你

可惜我唔係靚女

再煮比我

我唔會比會訓

真係醒 再訓變豬

Checked

已經係

因為我唔靚仔

返工啦你

攤係床度

講咩話

我又煩緊一陣食咩
又想落去買
比人飛機

邊個恰你

無呀

矮矮係懶訓豬

弱者先需要訓

出去開返個護眼POST先

唔怪得冬冬咁強
唔洗訓

屌你

我強啲

我認我係

其實毒撚定義係咩？

兩個都咁強

你

今晚先

柒過你

個個恰我

咁我自殺

你護咩眼

所以答我
邊個先係揸fit人

正想講

我係一個標本

就食飯了

20分鐘

你揸lift啦

乖啦 豬仔我摸返

絕交

左手定右手？

下星期開始 應該日日單機食

乖

ok 心淡

做咩話矮矮係弱者

慘

幾時個鐘?

濕仔

YOU

琴晚同人傾心事傾到咁夜
最後係比人藍剔左

做毒撚不是夢

妻姐me

垃圾譚仔定M記

我係km

遲早自閉

問下瓜瓜先

THIS

早餐頭先m記咗
譚仔係劣食

試下唔食

非賣品

唔好扭計

琴晚發夢食譚仔

邊個咁衰 幫你燒佢屋

返屋企啦

今次唔燒春袋

已經冇咩揀啦

呢個人應該唔燒得

係咪俾我威下都唔得

又話3點見 6點訓都唔見你

就燒你個間啦

得 妻姐萬歲

係

妻姐返黎啦

可能佢唔小心訓左先藍tick你呢

妻姐萬歲

陪你倒數
15分鐘

唔好濕住先啦

燒公里屎忽

十卜十卜

又黎 唔好掛 我今日想坐定定喎

咁唔知佢開心返未呢

IS

咁燒你春袋

你問下佢

今日飲茶 同好多唔識既同事食

ok

喎燒得唔得呀

AND

識下女同事

遠在我的眼前 近在我的心

歌黎？

近水樓台

郭富城嘅弱？

詩

我都飲茶 已經比人叫坐隔離

好叻
讀詩

加分先

日頭你地先係幕後玩家
到左夜晚就係我冬冬揸fish既時候…

有無人可以侵埋我

sick?

利申好眼訓

yes

咁仲fish乜春

I mean no

串啦日頭有機會好串

夜晚一樣串到 垃圾冬

加分

文字再多 寫不出我的愛

豈有此理

醒神啲未

醜醜

食左屎呀！！！！！！！
叫我冬！！！？？？？？

濕濕早

你乜料呀

嚴重delay

199999

加你屎忽

無 無同年

冬冬息怒 是我錯鳥

威 多人鐘意

一定要同年咖咩

我都係出返去

你而家搞到我食飯都勞氣喎姐姐

又入又出做乜鬼？？？？？？

咪唱我飲歌啦

咁大獲咩

我真係知錯啦 唔好鬧其他人

有無爬文

爬咗啦

又唔係嘅 不過少咗好多機會咁姐
激嬲咗冬冬 好驚

而家日頭邊個揸fit呀！！！？？？

笑死

-5+10都接受到

係冬冬

唔好笑 我好慘

辣殺

mm地的男神

錯呀低能
日頭係醜仔！

咁雜食做咩
我保護你

姐姐有姐姐既好，細過我又覺得好夢幻

屌你咩..
醜醜出嚟揸fit

好勁既氣勢

快啲 惡到想食人咁

諗起隔離post食人妻

黑椒牛扒火腿飯

睇佢地幾時絕種

無你份

慢慢食呀冬冬

講粗口？

咁你都睇到

和氣生財 乖 摸頭

冇禮貌， 同醜仔講對唔住!

好想剪撚左個鼻啊！

但句屌你唔係同醜醜講咖..

醜醜佢好惡

又發惡夢 屌

係點咖

我知呀屌你

濕濕乖 冬冬乖

都係醜醜好

佢對我唔好

做乜要對你好

你。。。。

yeah

人都係鍾意壞個個

我對你好咪得

犯賤

你又岩

唔係點解得好人卡冇壞人卡

唔好啦 你好衰咖
咁樣？

食飽未

食飽啦 聽人吹水 自己玩手機

你係個衰人

我鐘意好嗰個

我始終都覺得係一件好有挑逗性嘅事嚟

好橙橙豬

我的好你知道嗎

慣左 個個都職位大我咁多

未收過壞人卡

總撚之唔會接受呢D原因
派親卡比人都要死全家

我知道
琴日已經知道

珍惜you

我腦細叫我xx哥
好串明明大過我

我都會珍惜你

potato

冬哥

sor

派卡要死

唔會比機會我開護眼post

一定唔會
我驚你比機會我開

未開工 加個位ok?

冬冬哥 我同佢地唔太熟。。

禾巧橙哇

叫咁多春會比人話

加油呀瓜瓜

收聲啦

佢覆得我好慢

唔想再聽到冬同哥呢2個字出現係一齊

同同事？

係啊

就算兩個夾
同腦細真係好難正常傾閒計
問你尋晚幾點訓唔通話4點幾咩

邊條仆街

好啦

嗚

哦 知啦

成功點同事做野

冬冬

大佬

食lunch食到過晒鐘 好正

西瓜 濕濕 公里太郎 mimi 矮矮 豬嫂 書俊 書書

又笑我

我叫你大佬就真

冇我

嗌下姐

冇我份走先

你咪書書

試過

冇皇管真係好正

點解係條potato排先

sheshe

蕉蕉 雨天 撚撚 男神

我地去hehe

其實係冬冬排先

又得
我係蕉仔

咁點解我得第三 點解條potato仲前過我

蕉蕉好 今日食左未

冇左冬冬

排名不分先後

冬冬獨立一個 仲要好大個

仲係張床到

有 佢係上一個留言到

食蕉啦醜醜

再打過

想去邊hehe

會唔會變豬

寧願做豬 點都好過做人

駁唔到

濕濕 冬冬 公里 mimi 蕉蕉 矮矮 雨天 豬嫂 書俊 書書 西瓜 男神 排名不分先後

muah

書書

第二次唔計

你不在 當我最需要愛 你卻不在

We don't talk anymore

叫我呀？ 去左食野

食蕉啦朋友

我受了傷再偷偷好起來 但你不在

我已經知我排第一

排第三

請唔好唱呢首歌
THANK YOU

過去你極愛惜我

唔要食蕉巴

唔好離間我地感情

mk

自言自語

我睇

嚇死人咩

睇緊

遲啲先

今晚

等你地訓咗先

笑你個頭

我又睇

起身啦

我要的只是你在我身邊

邊個啊

我唔叫春啦

好呀

叫啦叫啦

呱

好想唱k

但係啲朋友好無文化 掙住唱

me2

同我去
比曬你唱都得

死唔斷氣咁 好咩

痴線
咁不如我單機去

唔熟唔唱

冇朋友冇咁既煩惱

唔熟唔敢唱

開伴唱都唔知咩玩法

又好似係

咁不如唔好唱

熄完又開 開完又熄
是咪玩我

開伴唱返屋企聽youtube啦屌你
阻撚住曬

agger

悶

咪嘈 忍住 濕乜撚嘢濕
真係好煩

開心曬

開心就好

do a deer a female deer

re a drop of golden sun

me a name i call myself

又唱歌

悶呀嘛
又無嘢想講

fa a long long way to run

痴q左線

so a needle pulling thread

做咩咁睇唔開話自己

唔係話我掛

la a note to follow so

ti a drink with jam and bread

今日你冇野做咩

that will lead us back to do oh oh oh

係無咖
但頭有啲痛

唔洗返工返學咩
係咪呢排太夜訓

6號開學
唔知 個頭話完自己好耐無病..

hi

返邊到
病左好辛苦

想我自爆？

爆左都唔知你係邊個啦

返觀塘

瓜瓜係邊到

瓜瓜

屌好不安 依家去緊返工呀！

瓜瓜唔彩人

呀！

我理你呀弓

死開啦

佢係咪成日上黎呢到食女？

有啲咁嘅事

我們的開始 是很長的電影

ive?

？ ？ ？

送比你

有咩不安

瓜瓜好靚仔架，唔出奇

失蹤人口：呢個係秘密 24小時之內唔出嚟我就報驚

唔係掛

係 聽講佢好撚狗公 成日拎人電話食女

每次都不安

哎喲出現了

返工負責做咩

點解

再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

waiter

呀！！

出黎啊 垃圾大東瓜 唔係好威嫁咩

我地証人糖糖見到你又食女啊 出黎回應啦

瓜瓜啊

笑你老母 一齊討佢

你打算幫佢？

又大又紅真係比你嚇一嚇啊

唔嚇佢唔識驚 唔駛怕 我地一齊討佢

轉線啦 呀！！！唔想返工呀

幫邊個

瓜瓜你講你食左幾多條女係呢到

呢個係新巴定佢地改左名

大東瓜條撚屌

男神瓜瓜呢

有冇利是收

城巴啊呢個係

新巴黎 佢地入黎討大東瓜

冷靜

梗係唔幫大東瓜條撚屌啦
食左咁多女！

應該九巴

我得你一個咋BB

定係大三巴

咁多人聲討你

死MK大東瓜

死狗公 又食女？ 屌你老母？

呢招你用左幾多次？

大東瓜咁撚多女

唔好鬧我啦 我驚

我代你返

大三巴

你估下

你睇下你

你個名

HI靚糖

？

唉 我毒姐 唔洗串我掛

你跟大東瓜學下野啦

快 等你呀

咩事 西瓜咁受歡迎

等我病好先

佢最勁就係溝到你

呢個唔係第一日嘅事

大東瓜條撚屌唔抵幫

我都想知

我最勁就係派左卡比佢

出面有人搵你

岩啊ching

咩事

衰食得太多女

男神瓜你都派卡？

咁惡架 下次都唔幫你

我唔想有愛滋

靚仔專利 好似係

訓啦你

唔準你讚個死狗公

求西瓜男神相 100蚊

100蚊咁少

50!

佢生花姐 冇愛滋

係都5000啦

我有！！！

落雨啊小心啊

頂爛市 99.9

5000買到咩

80賣比你

5蚊

5000賣條鳩毛比佢

我見過佢啦 靚仔到

屌你認真少少討佢啦 90後活真係唔捱得

你都唔差

怪獸大學男神，你改呢個名之前有冇問過瓜瓜？人地男神都唔叫瓜瓜男神啦

我比條腳毛你算 收你5蚊

又柒左

你改名之前有無問過粒糖呀咁?

有

得瓜瓜係男神

好 邊度交收

你一係改怪獸大學第二男神

講笑咩

第一一定係我地既瓜瓜

咪搞埋人地啦

認同

屌你 食蕉啦

你認同所以改名啦

5蚊條毛 你比我呀

Ching ho ball

男神瓜都唔係讀怪獸大學

呢個識架ching

我比10蚊你你比兩條毛我

溫書啦

見過你啦, 扮咩

仲唔溫書

哦 咁無野啦

邊你鬼事咪阻我做生意
你想呢

改咩好

塞車

唔通我地

同你好熟呀

大東瓜好撚柒

都話男神瓜最靚仔 OK?

你做咩講粗口

有無得順豐

屌你老母

怪獸大學mk

因為男神瓜瓜出左街

咁樣話毒撚好咩

hug

好！

哼

未有呢個服務

糖同熊貓好危險 我走先

一齊走

本澤馬快遞😎

侵埋我

肥糖肥熊其實都是瓜瓜d ex

戰局混亂
依家交返比夜間部同事繼續秒回

我會慢慢來的，不要走

尖沙咀好凍

我都走了 88

yes ho mk ah 佢

又走去食女

留你

掛個牌去海邊哼下

好 叫左車樓下等

等你黎尖沙咀先掛

公里叫咗的士

不了，咁凍仲叫我出去

john

我上左的士了

食完好溫書

夠啦 肥熊

坐入啲 你好肥

都未到十二點

十二之後 公里我話事

呢招用左幾多次

嫌棄me

司機係我

咁瓜瓜幾時先話事

死基蕉唔要

坐我大脾

走啦你 排隊都未輪到你

一個凍死好過兩個凍死

唔好走啦 我好好人的

學緊你 今年第一次學

你係

咁你落車

我嚟啦

你地3個自己私了啦
我地無辜

你唔打算黎尖沙咀救我 等我唔洗死架

仲有10幾日33歲生日

做野先 糖糖洗定屎眼等我放工

其實我想講比你地聽瓜瓜真係好靚仔又成日食女，小心啲佢

boy god

不了，來不及了

過黎錫番

生日快樂🎁🎁🎊🎈🎉

我巴

你好殘忍

巴都照殺架佢

生日禮物

唔要陌生人錫錫

有冇咁狼呀

係瓜瓜搞到我咁

我都係巴 格劍ok?

雙插頭

你想要咩

糖糖你變了

有 小心啲

肥糖我愛你

巴巴係萬能插頭黎架

一個願望

usb

派卡

不了
我性取向正常 多謝曬

插人同比人插

威

呢世都冇女？

usb係插人 你唔比佢做比人插果個咩

係咪因為瓜瓜

你有冇佢咁靚仔？

呢個唔係願望黎

我既願望係34歲之前有拖拍 我就快33歲

點知佢

廢青出哂名最接近神既男人

好mk

你有冇瓜瓜咁靚仔先

唔玩住 做野先

都唔夠瓜瓜男神打

邊個比你走

兩星期後會有 我聽日去拎佢張相 然後整容

88城巴

咁你可以去做鴨

咁冇問題啦34歲前

好難聽囉

呢d叫助養山區小朋友

我夠打wo

你見到會唔會以為我係佢

突然好聽好多，好有愛心！

我驚我會鍾意左你

係咪架，瓜瓜男神叫啲女兵出黎打撚死你都得

咁唔整了

咁依個唔夠打了

我狙擊完了，各位可愛的小兔兔可以出返來了

有冇糖食

好！想！食！年！糕！

二寶岩嗎？

好甜

不了

唔岩

田金

我想咗成個禮拜

買啦

我仲有一餅係屋企

咩都唔想食

岩呀 最鐘意食二寶 橙味

咁冇了

唔好想啦 冇得食架啦

兩隻味都好正

叫妻姐整

醒咗啦

係都我bb食先啦

一講就係到 訓多啲啦你

有冇人係度講我壞話

港女

新人

點敢 以為聽曬你話

俾我知道唔會放過佢

妻姐

蕉蕉b
今日有冇人蝦你呀

入黎同瓜瓜打聲招呼就出返去

你地邊個恰妻姐既爛春袋

都係公里最好

洗咩講

瓜瓜啲EX入曬黎

唔撚係掛
配種瓜

未訓

我係黎收拾瓜瓜

過份

same ah ching

hi 廢青

到宜家都未驚完？

hi. 我老朋友瓜瓜呢

ex

a380

我都係佢ex黎

痴撚線

ho mk ah 佢

點解會鍾意瓜兄

男神囉

男神狗也不屌

男神洗鬼屌狗

今日冇

岩聽呀

蕉蕉

靜到仆街

我地來唱歌啦

返工啦88

冇人係度

睇下係咪真係秒回

Fail

好忙

小熊帽

秒

今日大家有野做

我咪係到

你唔好下年先出嚟秒人

去左打波呀

新手留名

求高手帶升lvl

我帶你

想食湯圓

自己整

你整比我食

隻狗好肥呀
好得意
成粒波咁樣

等緊米線

應該好好食

美極

檯面有醬油

一黎起個雙

左邊條女幾正

我朋友個女神話 如果有1000個負皮就唔再嬲我朋友

各位幫手入去俾個負皮...

公里有興趣

小推一下

邊條

冇囉 我唔要肥婆

黑絲肥婆 你幫我食

冇棍 無能為力

我食硬佢！

哇
美極食家出現了

聽日終於番一日學啦

上水

MK仔死全家

你囉

十三世

好少見你喎

公里你屋企人還好嗎

秒回高手係呢到 隻揪

蕉蕉今日正式上水
岩岩食飽

我返黎啦

.

去左邊到

揪鳩你

係啊,好少上黎

温書阿

無行山最後去咗邊

hi 矮矮

我認豬

矮撚真係咪拍拖個post又出返黎

溫咩

濕濕 今日做左啲咩啊

有我係個 個post就唔會沉

歷史

咩post
出去打佢老母

毒

咁無記性

前提係你係到

有得毒係好事黎

我4日冇沖涼

你仲讀緊中學?

點解唔問我既

唔係 yr2啦

屌你出返去啦 好撚臭

咁你做左啲咩？

好好笑

係咪歧視我矮先

你邊到矮

冇人問我

好勤力

睇電視

嘩 突然出現

笑咩呀你

你肯定係見男朋友仔

我都想有男朋友仔陪

我都想

上水無耐 又開始有啲眼訓

你點知

蕉絲？

我都係食飯先得閒上下黎

我聰明

毒撚

唔好走

辛苦你啦矮矮

頭先係

宜家係咩

唔走啦就食飯

蕉仔

帶埋我食

byebye啦你

短

唔好呀

有1mm架

長咗wor喂

你又知

1234

又唔見曬人

正啊

我都想食

Massage比人未讀不回係咪即係我唔重要？

有冇人想請我去食

係咪唔得閒咋

去左行街

好味道

佢係第二d group有傾

我自己覺得如果係重視個個人係會第一時間覆

咁即係我不受重視

咁仆街

back
個post又沉

我叻

聽日終於番學啦

我星期一

邊個食豬耳啊 想餓死人咩

13號番INTERN
姐係我聽日番完學,到下星期5再番學,再下星期一先番工

咁我做蕉妹算 咩都比你估曬仲得既

我都星期一

但你無得去旅行

係咪應該去溫書

等你帶隊請大家食

要皮蛋同雞翼

梗係唔溫啦 書都好溫既咩

想食皮蛋

唔得閒姐

想執房
陣間見

好悶

冇想覆你既衝動

我咩都想食

一陣見

反正5月都去

我個個都秒回 除左睇佢唔順眼果D 姐係有事就搵你 有事就呃鳩你 借我過橋既人

我地傾計

你真係好

有冇人秒回我

話說早兩日見到有個巴打開POST占卦
咁我懷住好奇心去問下佢我幾時有拖拍
佢話我對追女已經感到絕望,無能為力
勁準

其實我本身係唔會信呢D野,但係佢講既又係事實

係愛啊哈利

post？我又想試下

你問我答

唔記得左係邊個POST

咁隨緣啦

但真係好準 好恐怖

利申已經被人已讀不回所以會放棄

屌 我都有搵佢 真係好撚準

係愛啊哈利係愛啊哈利係愛啊哈利係愛啊哈利係愛啊哈利

佢唔係答yes no
連個情況都出埋嚟

邊度好啊 除左真係收唔到啦 基本上見野就會回

ME!

佢咁講我都唔知幾時有女朋友

我命由我不由天 信呢D不如努力改變

講完對我冇影響 反正都唔信

我係想比個籍口自己放低only

冇咩意義 要放低一早放左啦~

搵到另一個就可以放低之前個個

睇人架姐 有第二個都可以對其他人念念不忘

冇哂人 仲以為我又1001左

唔比食

澤馬哥

好想出街食野

出囉

hi 澤馬

出發！

飽 想嘔

去邊食

未食野

冇emoji 好惡呀

你話事！

我唔惡

我唔惡架...

M記

澤馬惡呀

又沉了

你惡過佢咪得

我唔惡囉好冇

黎慈雲山食

Yes

唔好教壞人

有d遠

好近 市區黎

屯門先叫遠

pish

做咩呀蕉蕉

書俊b

公里今晚打唔打

見冇人理你咁慘

俊b

書俊

Hi

好肚餓

食我

我又食

比你食

點食

一陣1001點算

沖完涼香噴噴 有無人想聞下

你想？

可以聞邊到

你諗到話我聽

我都沖完

-10

爽

嚟！

-8

-3

1001開post

--5

人地陪緊女朋友

1000